J'ai eu une augmentation mammaire le 17 avril 2008...très,très satisfaite.Très grand respect pour mon choix assez conservateur (passer de bonnet A à bonnet B plein)C'est vraiment naturel..prothèse à profile modéré...GÉNIAL...On dirait mes seins...Merci au Doc.Brassard et à toute son équipe.Même après l'opération,le service est parfait...C'Est le chirurgien à choisir!
